球壇邊個頭鎚最勁?

Aritz Aduriz - The Art of Heading

Miroslav Klose ● God of the Header HD

C朗 空中有停留時間 夠哂尾機

拉膠

住烏

C朗不解釋啦

Klose

安祖卡路爾

Tim Cahill

係咪同一個人黎

拉莫斯

TONI

falcao

拖舟

雞曉

Naldo 巴斯杜斯

葉鴻輝

入黎就係想講住烏
雲加真係有眼光

韋利

拉莫斯時間既拉莫斯

左腳重炮
右腳不俗

朗隊

大師兄